緊急 ip6想換電應該去邊到換？

部電話舊電成日倒水咁
宜家仲差唔到電 叉叉下有時20% 有時12%
想問下邊到換電係最好
係咪好快就換到？
利申： 唔想轉機住 想等ip8

instagram search hashtag iphone維修

大概幾錢 同埋整幾耐

好似600 幾
即日拎

換乜撚呀，慳返個錢去深水埗屌閪好過啦

120-200 搵全新零循環個種
15-20分鐘左右ok

[quote]換乜撚呀，慳返個錢去深水埗屌閪好過啦[/quote］

咁你都唔好用錢買電話啦 留番d錢慢慢屌閪

會唔會無曬入面d資料架

300蚊同你換

官方$608，葵廣280，淘寶+youtube再平d

apple啦

會唔會無左d資料架

唔會
上次我去CWB 一個鐘搞掂

我上次去tst 係佢開門前去登記 好快幫你搞
不過佢會同你講有機會冇左資料 但通常都冇事

旺角百寶利澳信

自己or出去換以後會賣唔出部機

利申 電壞 wifi壞

要平咪街邊電話維修鋪
上次$250搞掂 10分鐘唔洗